足球快報 Missy T

唔係話想幫佢制造話題，但喱條女借足球上位真係唔撚掂，扮撚哂無知問埋啲9問題。最撚大獲既係佢醜樣丫嘛！仲有成班狗公圍埋去果下先好野。

btw, 有無其他page睇精華快狠準，足球快報真係越搞越大獲

求吓你 講還講

唔貼圖，又俾人屌我無圖嫁喇

足球快報 完全無proofreading就出post但大把人like

好撚煩，女人咪撚掂足球ok?

一個唔識波 掂完香港波上位就飛起大埔
一個自以為捧利利浦好識波又成日9up

好撚低質

又岩 放過你啦

仲有人like足球快報呢d賣垃圾goods賺錢嘅垃圾page

屌你老味 講還講 貼乜圖

一開始其實ok，後期抄post，引罵戰post，宜家連精華都少咗。仲要搵件咁既豬西出黎。唔係話女人咪掂足球，但借足球上位真係

隻眼分咁開就戴眼鏡啦